(預左俾人屌)poly好多人排隊出去自首,出面開花的手足快D退啦.

e家好多人排緊隊
講真,出面被拉嘅手足仲多過係poly入面嘅手足.
poly入面被控暴動,未必告得入,但出面真係街頭拉到個D就係難打甩....
先重整旗鼓

退呀

賣隊友,屌

push

有無人自首今晚都要徹了。。。。

屌那星 去俾人登記身份證
之後查你地址 逐家逐戶拉
我睇下你地點吹雞救？
到時又叫人圍狗局？
依家去自首對唔對得住今日為左你地送頭既人？

出面D手足都係手足黎佢地入到狗屋一樣俾狗打俾狗打虐待
幾時都唔會攻得入理大,根本武力唔對等,只有遮陣挨打,
黑警守住理大,根本就想引人去救